香港同某個傳媒一樣，都係靠毒品起家，鴉片戰爭令香港命運巨變

岩